支那網內互打開始了

物資不夠，大理扣住了原先中央徵用的物資，然後重慶的人爆炸了

嚴重點來說 下級單位扣住了物資不往上呈

群雄割據開始了

各省自治

中共又贏

香港有口罩有閪屌
支那有口罩有皇帝做

讓領導先用

習天子變虛君

見到支人話人強盜土匪 想笑

都是中國人

人地起碼會反抗
香港啲奴隸會盡力將啲野運去上層

大理段氏再興

東南互保! 快!!!

當中共集中曬所有資源(軍隊)係荊楚大地嘅時候

各地嘅人開始唔聽中共話

而家係睇邊個省先講獨立
就好似清末民初時期咁

我都有幫手煽風點火

全黨死全家

開花

東突 圖博 蒙古合併 滿州 大理 粵 閩 荊楚
諗起都興奮

孫中山

唔聽話就整招一陽指過佢歎下
仲有六脈神劍

中國一點都不能少 除了武漢跟大理

係奴才。
自己唔用，老婆仔女唔用，都要俾上面用先。

係咁架啦
唔順氣咪獨立

香港咪仲衰

係時候出魏武の強消滅共9

民族自決啦

习獻帝

大理王國復國

雲南空軍搶你咪搶你

勁！

雜種一野令到支那倒退幾千年

翻返去春秋戰國時代

軍閥割據

傻啦
我真係唔信支那人有人敢出黎反抗/有人敢做
最多咪微博講

係囉
血濃於水
無分彼此嘛

內戰

各省建國

土匪鬧土匪

中大段校長是咪有份

如果現在大陸軍部多湖北勢力，就好易内亂

東周列國好似就係咁樣演變出黎

改朝換代有望

中央集權

壯我黃巾黨

新國父？

我最期待嘅畫面出現了

地方勢力坐大

合久必分

都係支那人

錯啦佢地內鬥得好晒利
未計上次習大反殺周永康同另一位
佢要1個打9個,9個實力同自己仲要差唔多
呢期內戰=最佳選擇,宜家唔反先係on9仔

各省獨立

好快會有張角黃巾軍出現

血濃於水

屌那聲, 狗官, 狗奴才

來吧 大混亂 重慶人 打 大理人

總知搶我物資的就不是中國人

支鬥支 蝗殺蝗

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

獨立

南蠻國

戰國春秋

香港獨立

我諗起whatsapp 中大段皇爺六脈神劍印 錄音

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

United States of China

洗晒版，管理員係邊？

網內互打有撚用
我要佢地真打呀

挾口罩以令豬猴

支持地方政府
推地方政府去死

內戰, 跟手台灣出兵

支那大戰抹黑宇宙了can you feel?

去扮大理人扮雲南人撐下自己政府

有個電話係咪真?>

幾時出嚟現實互打

精彩

Push

無軍權，打J咩？

拿拿聲群雄割據唔該

你望反中國歷史就知只會不斷重覆
你既期望好快有回應

好似幾好睇

市打市

狗咬狗

朝代覆亡原因
必中答案：疫症

利害了

一家人喎，血濃於水喎
搵你笨時咪咁講囉

今次開左先例
以後再有大型災難, 例如大地震果D ,
所有食物 / 水源供應都會各個地方政府互搶
口罩唔係生存必備都還好,
食物水源呢D 生存必須資源, 隨時搞到地方政府真係開戰

2020 中國瓦解

花生

唔通香港人敢咩

唔怪得順豐要停啦

今次就算過左疫症各地都有心病啦
乜撚野一家人
又排斥湖北人，又互搶物資

内戰

太多禁唔唒

下一步就係物理攻擊

重返五胡十六國時代

三國2020 上線

中國一點都不能少

天下大勢， 合久必分

我勁割到多過春秋戰國

民主聯邦制廢棄大中華意識先係出路

大理自古以來就是獨立國家

岩

我有口罩 揾條女俾我屌下

來互相傷害吧

解放軍阿頭係大理人
睇下邊個後台夠硬架姐

等睇支那人互片出槍互殺

群蟲割據

共產主義啊

因為唔想上繳，會變中央再分配，要留低自己地方用

中央攞去賣啦, 再分配

美國因為黑奴內戰
中國因為口罩內戰

大家都是終國人
咪包容下囉

習包子就有佢份

內戰！

哈哈

天龍寺班和尚好堅，大理市唔可以睇少，獨立有得打

支那人一日未真開打都唔洗理廢物民族

支持內戰

呢個唔係倒退，係進化

省獨立啦

大理六脈神劍獨步天下

痴線，政府打劫政府。

支共分裂開始

推支那各省獨立，愈碎愈好

整招六脈神劍佢地嘆下先啦

唔係話佢失縱咁成個禮拜啦咩

迫不及待想玩了

重慶廢青怨政府🤪

《天子傳奇2020》

Day1就係土匪強盜啦
傻閪黎既

維尼大帝都中招，各省獨立不用槍，得口罩得天下

大理雲南以前是獨立國家，不過比蒙古滅國

段皇爺大戰習天子

中國傳統再現
合久必分